# Article R212-7-23

<div align="left">Pour chaque recours exercé, le président de la Commission nationale d'aménagement cinématographique informe le préfet du dépôt du recours.<br/>
<br/>
<br/>
</div>
